Party with TL，窮撚勿入

是咁的，今個端午節，我唔去浦了。夜晚同TL開p。
我地book 了3批fans。

第一批 非洲土著fans , 租的。

總共1500人的 ，平均長27米。

另一批, 私伙的dancer fans 15人 非主流風格

我中意呢批多d，入深少少，寫意d。

重有一批普通fans 正常樣

今晚 , 9點赤柱監獄集合
男仔：$1500 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：屌你老母
來吧靚女，識d會洗$1500落去TL到的人吧。

p.s. 呢d parry無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

應該靚仔先免費

你搞錯左？

唔係anal with TL？

仲有係女 要收反1500下？

男先免費

應該係靚仔免費

肛交怕TP浦

今晚我同你玩到喘氣

李女仕呢?

出左公海未？

隻手wave得好靚